有冇巴打有玩荒野行動?

呢排成日都見到有人玩，巴打又點睇?

正皮:都幾好玩
負皮:強國遊戲不了